是日解放軍笑話

五毛打咁多飛機唔攰咩

dont make stupid persons famous

咩game 想玩